有無ching喺利園三期返工？

成層坐成200人得4個廁格
係咪層層都係咁